Toen zijn lichaam werd gevonden, veel mijl van de scène van zijn dood, en zo gruwelijk misvormd dat hij was alleen herkenbaar aan de inhoud van zijn zakken, bankbiljetten waren stil leesbaar, gevouwen in een zaak die hij droeg.
